原來番工冇野做係咁辛苦...

番緊intern... 但日日番公司鳩fing
每日就好似乞衣咁r 野做
好撚悶

但係又唔想有野做呢
想無驚無險咁過一日

時間慢慢 慢慢 慢慢的過
睇住個鐘好似永遠時間過得好慢
愈慢愈想快d收工
但可惜冇野做 時間過得好慢

睇片 上網

點會悶
明明日日好忙
忙住睇漫畫 追劇 打機 傾計 食野

我真係寧願忙到趴係度

日日whatsapp 都冇offline 過

人工幾多

我之前做門市sales。。。乜都唔洗做 坐係到 發吽逗 發足8粒足 好痛苦

$50/hr 請我番黎坐

淨係頭幾樣都無左9成時間

每日番9:30-19:30 特登呃錢

用時間換金錢

一鳩樣 其他人都有野做既時候得自己一個on99....

最慘係supervisor 坐我後面...

intern 唔會有咩做。正常la

intern都多野做咁不如做full time

有野做但係唔chur係最好

以前細個就係咁，返summer 同intern 發現係office 好悶，讀account 即刻跳船

我試過..我真係試過

有得玩手機時間好快過

Me too
無offline過但無人覆

我唔係咁覺得...

好慘唔

諗住做advertising agency 會多啲野做

條team個intern都日日行過黎r野做
有時真係唔知俾咩佢做
教又要時間
自己又忙到死
唔教等佢自己做完又要執手尾

叫佢去廁所打飛機

最慘係同朋友/屋企人講翻工無野做
佢地仲話：無野做咪好囉仲想點
嗰下先最灰

同我一撚樣
返左差唔多成年
成日行去上司個位問佢有冇嘢assign俾我做
而家醒左，冇特殊情況嘅話一個鐘可以做完嘅嘢我拖夠佢4個鐘做

番咗成年都係咁

屌你 係咪我啲同事啊

係...仲成日比老母gut 番工仲噤唔夠電話啊？

This is it
我都算勤力，去r嘢做
我隔離條八婆仲勁，每一個鐘有十五分鐘唔係位
十五分鐘㩒電話
十五分鐘唔知做乜春
跟住臨收工開會d人問佢搞掂未
十日有九日答你差唔多、差少少
有次見佢消失左大半個鐘，我行去pantry裝水
見到佢坐撚左係度食生果玩電話

樓主等緊你比野佢做

享受人生都有錯

欣賞你個同事 態度非常正確

有啲intern...00後..
係就係係咁R野做呀
但唔識又唔問, 完全無出聲
做又做錯晒

我明 已走人
悶到呢...

最好就係keep住有嘢可以慢慢做得來又準時收工

chur左成個禮拜
終於無野做可以玩電話

返緊fulltime 完全無野做
9點半返到去, 坐到6點準時走人

阿信屋？

不是啦

以為自己出post

我都係
仲要6點半先收工

仲有兩個鐘 輕鬆啦

我都想chur 下

啱啊 可惜冇

返緊intern 日常:
開電腦睇下新聞
上連登
睇小說
飲下水去下廁所
完全係鳩下鳩下又一day

Intern有咩所謂

SAME

睇緊後街少女

仲有成個半鐘 點搞

扮工真係好慘

翻埋幾個月就走..開頭6個月真係忙到pk,完左手上嘅project之後日日悶到人都生草.宜家經常得閒無聊去drive寫無聊野

已經光明正咁做自己同瞓覺

岩岩一有野做就做錯野

之前翻intern 俾人當full time咁洗
攰到仆街但時間過得好快

依家part time翻sales
日日齋企10個鐘攰到仆街

李嘉欣

搵d野自學下啦，學下program又好，睇下paper又好，增值下自己

鳩坐啲時間慢到 好撚辛苦 望下個鐘 每一分鐘都好似過撚咗一年

係大學做intern，朝9晚6半
日日都冇野做
返黎擺低野食個個餐12點食個lunch4點食個tea其餘時間都係鳩hea
乜撚野劇都煲曬而家已經悶撚到睇定下個sem讀乜
但就黎睇完

每日戰鬥mode 9-8, 同期入黎全部走晒

翻緊part time，
日日睇Netflix，
大部分時間得我一個，
有時真係好悶

點解會有人屎忽痕一定要有嘢做
靜靜地坐係度收錢明明就好爽

可以介紹小弟入去做？

所以咪有full time sandwich internships

番邊度intern呀

我而家就係，衰在呢位係老細d 世姪女，太過放任佢，一陣佢同老闆講我無俾野佢做，我跳樓都唔掂。
但花完時間教佢，我就無時間做自己野。頭先就係咁，老闆無端端問我點解d 野未整好，我好想講：我教你做世姪做野，仲邊有時間呀

呢個唔講啦

唉 冇野做仲辛苦...

番左半年
每日都無三分一時間做野
腦細又坐附近
電腦又無得連外面既網

多嘢做個時咪又係呻多嘢做
係office望住張檯一日不知幾爽

已經狂上連登
仲有1分鐘

嘩你唔會 feel 到自己個腦好似慢慢生緊鏽咁架咩

好似好想郁但係無地方可以郁咁

俾着我要放空但又唔訓得會好痛苦

我個腦要有野 process 下

放工喇！
真係好撚悶㗎

same bro

無嘢做咪諗一陣食乜去邊好，返到屋企做咩好 再唔係咪上網玩電話
平時做嘢仲用唔夠咩，難得有時間hea點會覺得辛苦
利申：工程

搵文睇下，搵野學下囉，總比忙死好

Lm

咁似我以前番果間 又係個supervisor 坐係後面之後又冇野做😂

我直頭公司老闆坐後面
Open office

Same ah 悶死

好似坐監咁

令我回憶返起中學上堂時候釣魚既景況

有咩慘得過全日無野做
之後終於比野你做，不過係臨放工前5分鐘比你，仲話急

上網玩電腦囉

到真係忙到仆街個時你就唔會咁諗

我supervisor 無嘢做直頭係remote緊屋企電腦

以為係自己開post
隔離啲同事忙到趴係度 但自己完全無野做
果種心理壓力仲攰過擔泥

每日都可以撚狗咁撚個無能上司 咁充實點會悶

然後發現咁廢都可以騎住我 原來自己先喺俾人撚嗰個

望下出面個景lor 咁靚

屌你😂

返新工返左幾星期
暫時都唔係好多野做
但mgr, senior坐曬後面
又唔敢成日做自己野
日日恰眼訓
好難頂
反而以前份工忙啲 有大啲滿足感

點過

屌 我就係咁 日日望住出面d飛機起飛

咁你咪唔好做囉嘈

唉你唔做 我做

dllm d老seafood講到好似教人做嘢要教成日咁
阻你幾耐

老救表示：

我明白
依家翻緊份新工，啲嘢已經教曬我
日日翻到公司淨係食野
Lunch 都兩個鐘，問同事有無嘢俾我做，佢叫我休息下
5點已經準備放工
都唔知點捱

我返緊個會計公司
佢係長期有野做但唔會好多野做
日日返工入單要諗個速度佢地會接受到而我又可以鳩hea
諗點鳩hea先係最用腦果part

番左一個禮拜
我hea到俾senior 話我魂遊太虛番黎玩

full time冇野做又俾人望住
扮工好難過時間呀

屌你以為自己開緊post
做緊政府intern 電腦冇得亂上網仲無聊 老闆又係坐我後面

學下word excel, 同英文，如果可以明正言順hea 就上網啦

無野扮有野做最辛苦，無野做又唔會俾人炒可以做自己野唔辛苦

之前返intern 悶到喺度學法文

有咩慘得過
做full time perm 都係咁呀
計幾時放工 咩都計過哂 由小時去到秒
日日齊坐收6百幾蚊

屌我都係，坐響度hea又俾人屌
但我冇嘢做嘛

師兄
日日返去聽歌㩒電話收錢

攞張太陽凳瞓埋 hea到懷疑人生

辭職搵過份囉

通常係你做野太廢先會比人打入冷宮
如果正正常常，d perm點都會比濕鳩野你做慳佢地時間
例如影下印，抽下data，釘下文件

返intern真係悶到啊媽都唔認得
當初勁天真諗住真係入到去學下野
點知d老細彩我都有味
一開頭就叫我自己諗個project自己做
佢連諗都廢撚事諗 自己做返自己野
日日返工坐到收工

如果唔洗留係公司就好易過
之前返工冇野做個陣 我出左去踩單車 睇戲 按摩 行街掃街 時間幾易過

我以前住粉嶺個中同都係叫李嘉欣

我日日都好多野做
intern

最死係briefing到你講自己跟緊咩既時候冇野講

而家份intern多野做到冇得停 當正full time咁assign野俾我做

返工悶到開晒啲未識用嘅adobe黎學點用

利申 designer 淨係識ps ai
學識左animate 學緊AE

又有人中伏 番咗鳩坐煙腸

返緊一份勁悶既part time
日日返工都覺得自己呃緊佢地錢

搵野做囉
ps 一日一本衛斯理

遲d又多野做又難做你就知依家幾撚好

有得揀我都寧願多野做
不過前提係d野係有價值

無區相認

今日訓足全日

我問佢地有咩做。佢地答我你係到諗係a點搞再諗下b點搞。好就好在佢地會周不時吹下水，叫埋一齊食tea

intern就算啦

佢地無比野你做?
或者佢地見到你做自己野, 打機 上網 睇片, 有無啤你話你?

intern就

屌你 咪撚再行過黎問我有咩做呀

試過咁嘅生活一年...

係咪lab intern呢

返緊份長工都same，成日都冗住等大project do
一開始可能幾開心，但長期咁樣個人好頹好懶
好似冇咩人生意義咁，雖然人工唔差
直頭已經不顧顏面地瘋狂R野做但都係話冇野可以俾
有時想搵野博炒算

冇野做又唔玩得電話就話姐
有電腦用會瘋狂上網

我full time每日淨打機，今個月未做過野，download 左三國志12玩

屌你老母啦
做緊份intern晚晚OT
最低工資都無呀

nono

返緊intern但得30$一個鐘話當食飯車費資助仲要全日有野做。。

我寧願做你 起碼50$一個鐘

悶到將成個連登睇幾次都
I know that feel

我know that feel

之前做intern真係要乞野做 冇計啦

咪當cv有多d野寫下咁 下個intern會更好

你依句野好節墮

痴撚線，冇野做先爽皮，
Unun腳坐住收錢，真係馬會都比唔到你啦
竟然話想有野做，真係痴咗線

煙腸嘅目的可能就係要培育啲新一代有奴性
明明冇野比人做 死到要人返 迫人r野做解悶
久而久知 個個都不停做野 返工冇野做唔舒服

冇野做但係乜都唔俾做仲要俾人監視住，你做埋佢

巴打機場煙腸？

我都想搵呢d工好耐，請問咩行業，求介紹

中移動 ？

係 辛苦死

政苦intern
日日連登 fb 炒股 早放遲到

屌 食飯同d同事又係尷 可唔可以主動d r野講 我intern仔又唔敢亂r topic吹....

有野做果時忙到你死

當年政苦intern
望住個位後面嘅高層維港景嘆咖啡嘆咗2個月
60日加埋實際工作時間都唔知有冇8個鐘

返緊一係忙到on9十點先走到
一人全日一張紙都無得print瘋狂上連登r水吹不停f5
如果樣野平均比我一星期做曬就好

睇番以前冇時間睇既火影
由一集追起

多數係見你intern仔未知你咩料唔敢亂講野

有無介紹呀？？

搵緊份hea工可以用來溫書同準時走

冇錯，日日玩手機玩到無電

我想試下

一路叉電一路玩

幾時一齊玩呀，悶到發霉

有咩好活動介紹
睇片睇到悶

有咩好提議

裝隻放置類既game喺到吽

-••- ••—-
X 2

邊度番工啊樓主

same

咩公司

藍色線

到你日日忙到仆街實又叫春

上jobsdb 搵

無架啦

推到第8頁

做緊pt勁多野做 日日都做唔晒仲要身兼幾職

衣家我帶兩部,一部用哂體又開始悶

試過返去對完資料坐足全日，連續兩個星期都係咁

我問呀頭有咩冇嘢幫下手，佢話連自己都冇嘢做

remote屋企電腦係常識嘅

唔得公司電腦有上網記錄
btw以前做野試過用部notebook插公司電腦mon上網扮工,神不知鬼不覺

扮工都唔識,學咩人返工

Teamviewer 可以直接單次使用唔駛裝唔駛經browser

公司電腦display太廢打唔到機

之前發覺原來有人check電腦畫面中左伏

係濕鳩港資先咁麻撚煩

條友日日就係睇人mon畫面,心唸

我都日日返工無野做
悶到我 又無WiFi 上網又ban晒d網址 數據好快爆
利申： full time員工

丫 係 無得down野 連teamviewer都裝唔到
究竟我仲可以做d咩

一個post 可以見到香港有幾多冗員

Teamviewer 唔駛裝都用到架

政府工都大把啦
其實人口過盛到只能開垃圾職位黎掩飾

最慘係醫護行業就唔夠人，又唔搞多啲唔同產業，完全係浪費人力資源